其實乜撚野人權法懲罰高官都係廢 美國想幫香港就暗地裡支持香港成立東印度公司

其實除左美國我惗唔到邊到可以練武練得黎又唔會比共諜同奶共國家靠害

幫香港攬炒先